其實擺唔到工，長期按章工作係咪出路

睇到新巴個post,突然有啟發
無論尋日大家點努力
但今日見到一切回復正常
明明全港大罷工係最有用
但對面既賤唔係一般
罷工要面對秋後算帳
香港人要返工供樓手停口停
咁按章工作又如何？
其實據我觀察
其實2014開始已經少左好多人主動加班
武肺同2019開始更加連藍絲同事都趁機成日申請早走
依家要回應一D 暴政
打工仔準時收工，長期慢做hea做
係一d 公營企業本身風險甚低
本身呢個城市已滯脹而且暴政多
一個城市咁樣本身就會慢慢無晒效率
萬一真係好多人咁做，經濟衰退將會加速

罷

本身按章工作係一件好正常不過嘅事，點解會同抗爭拉上關係

香港人：不了 唔好阻住我返工

你咁講咪即係話新巴司機無用

按章工作其實係基本,
你甚至可以話遵守合約精神(合約寫9-5的話就應該9-5)
OT其實係唔跟合約精神

罷唔到工唯有搵方法一路番工一路抗爭

隻字標頭錯但內文啱

唔係

點會冇用,佢地只係一路做緊好人,
由好人轉做正常人,呢下已經有用

hea做早走

鄭立有篇文講過

推

超合作運動嘛？

0影響
THX

見藍絲廢老屌巴士大哥 大家記得幫手反屌啦

唔係, 你按章一樣可以屈你犯法
講到尾唔係用咩方法
而且你要夠人先, 冇社會上70-80%以上人一齊做, 個影響力唔夠大

係

冇錯，講到口臭都係得一句，人多好辦事，無論做咩都係

其實好懷疑7百幾萬一齊罷工
港共都唔會理
殖民政府黎

支持

國格撚你肯應未呀 屌你老母